［今晚十點］只嗌一個口號

五。大。訴。求

缺。一。不。可

五大訴求
缺一不可

我都想講 同埋唔洗再嗌香港人加油

pish